警拍攝餐廳內市民容貌 指罵市民「垃圾」

【十一．港島】警拍攝餐廳內市民容貌 指罵市民「垃圾」

push

推

4點鐘大話會

班細路心諗

呢D畫面正
連入面D藍屎廢老都食哂
只會越黎越多人憎佢地

唔好再當班狗係香港人!

似弱智仔多過似警察

精神病院走失病人？

FIVE GUYS?
黑警又對住外國人出醜

佢地係咪覺得全世界都係黃絲?

痴線

食野都屌？？
啲狗好肚餓

藍屍：我撐你架喎

垃圾？佢做乜叫自己個名？

下，青山走犯？

垃圾最鍾意話人垃圾

條畜聾咪又係隔住塊玻璃係度吠 佢唔敢衝入去咪又係垃圾

屌，弱智仔都廢閪事理你，話緊你啊mon po 狗

佢IQ係唔係有問題
隔住塊玻璃鳩叫 裏面d人都聽唔到

癲警：垃圾

去食野都要俾人話垃圾，睇黎呢班狗心理唔平衡仲要食左興奮劑先出動

警察畜牲先係垃圾

Push

你肯定隔住塊玻璃會聽到你喺度吠咩

jm9?

食野都垃扔?

自己食狗糧, 人地食人食既野

唔抵得人地有飯食？返去飲凍撚茶囉

痴撚線
真係極權社會黎
同北韓大陸係無撚晒分別

呢班低學歷垃圾憑咩話人？
我而家信路西法效應了

無市民支持佢地丫MA
咪索性見市民就罵囉

而家popo唔夠人手 係搵弱智入去做

你除咗副gear先再講嘢啦

做乜咁講自己

垃圾

PPRB解答：Er.......... 因為當時我地隻警犬做咗成日野，見到市民食完後嘅骨頭垃圾，一時肚餓想食件object

FiveGuys成日有狗屌客，見過起碼三次

人地食狗糧冇得食飯

去到呢個地步，今次輸左，黑警一定係香港最大特權階級
唔輸得呀呢鋪

做乜鳩 食野又得罪D狗

佢試下除裝再講一次，打到佢仆街

事實黃絲係多人，佢地有呢個觀感唔奇

戇鳩

做乜撚野, 食飯都變垃圾了 ?

黑人問號

依d表現其實係想發洩平日大量市民話佢地黑警既情緒
而佢地自己都需要尋求一個合理既原因去合理化佢地做出既非常理行為

食飯都屌

放低副gear 先講啦

所以先要攪多啲多市區
成鳩日去港島 市民參與度大大下降

喪屍圍城

推 DLLM 垃撚圾黑警

其實得佢地先咁驚比人影 平時安全做得足 真係出去行街食飯個陣洗咩怕你暘

咩料，癡撚左線呀

Errr........條片只係其中一部分,其實好多角度架.我唔知依條片既真偽.所以唔會回應

食野都唔比?

做文宣貼上連儂牆一流啊

真係弱智無下限

佢地覺得今日出街都係黃

同做戲一樣！
有冇link一段完整嘅片，由佢掹槍行入人群裏面到開北槍殺人？

其實我真係好想知
仲有幾多藍絲支持佢哋
我已經聽到有唔少支持建制派嘅反警察

on撚9 以為自己真係軍政府呀

好好笑 平時俾人屌得多 終於有精神病

班黑警就垃圾

軍政府

叉雞飯

成班已經精神崩潰

入面個鬼佬笑而不語

頭盔有辦識唔好話呢個搵唔到呀

係咪覺得全世界只有自己係叻仔
弱智毅進黎講錢係搵得多既 不過都係垃圾

係 睇得出班撚樣真係呢排比人屌到精神失常
個心谷住晒又搵唔到地方發洩
希望快撚d谷到出病

隔住塊玻璃屌
又唔入得去
成班on99

過街老鼠

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

黑警：咪岩 撐我仲唔係垃圾咩

叉雞飯呀屌你老母

勁 三個人杯葛返我地二百萬人轉頭
唔知邊個先係垃圾

啲黑警真係on撚鳩

屌你老母 垃圾

我就真心支持警察鬧市民既
鬧得越大就越好

已經有個谷到感冒，死埋

狗係咁架啦 無睇過段片隔住道閘咪係到吠 開左咪唔出聲囉

無咗立稅人 你班垃圾仲嗌唔嗌得出市民係垃圾

藍絲們，你地最愛嘅魔警呀～

就算而家唔係
遲早都俾佢地搞到變係

唔係示威者假扮架咩

呢間係five guys 應該無乜廢老食

個黑警已經失哂常理
本身唔夠人用, 用撚埋班支那人
即係香港個班除時要日日ON DUTY, 話就話OT費好撚多
但係我相信佢地咁樣好撚易死
仲要擔心屋企個老婆比人食左
話緊你地呀MON POST狗

分分鐘入面好多大陸遊客

一個毫無生產力的毅進仔鬧納稅人垃圾

係 不過無依家呢班condom仔份姐

可能唔識叫餐掛

字幕
不知所謂!垃圾!擰返個頭出黎丫
Ass Hole!Scum Bag! Turn your Face to me!

$100 個M記餐， 得中產同鬼佬

食飯都唔比

不如你衝入去拉晒班食客出呢,反正係唔係都告非法集會

諗返起6月圍警總條片

佢冇得入去食野，嬲嬲豬姐

餐廳係人食野既地方，乖，食返狗糧。

食飯都唔得啊
叉雞飯啊屌你老母!!!!

毅進仔話人垃圾

果種感覺好奇妙

佢係咪見到人地有飯食就葡萄人啊?
估唔到恐怖份子學左葡萄孽瘤咁啊

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

入黎隻揪囉

大陸仔嚟,粵語訓練幾個月後在港執法.777班底無眼睇,所以全部離港.

明報都會賣呢d架咩

廢老無腦，唔會轉軚架

呢d片真係同狗狗傳重里

好耐冇睇

隔離d popo好似都唔知發生咩事咁望住佢？

屌你老母咪幪面丫仆街

咪傻
如果佢地兜口兜面比人鬧一定會動搖
打埋佢地就會轉

青山走犯

佢自我介紹

黑警死全家

班狗做乜鳩

你食過five guys未呀？要用英文落order㗎！
金鋪英文係咩？「咁埔」！

師兄呢排壓力真係大...唔怪得知個次見到阿嫂同幾個黑衫走去開房

CLS

自己帶着面罩睇唔到樣又冇Number，真係唔撚知所謂

完全無人理佢
佢班 on9 仔成日以為自己好型全世界都要聽佢支笛，而家無人 so 鳩佢

就係聽唔到先夠擔講, 佢地垃圾黎, 邊夠擔衝入去大叫:你地全部都係垃圾!

Push.

咁你又矇住塊面？
夠膽露個狗樣出嚟俾人睇下
垃圾

垃圾popo有咩權叫人擰頭。

啱啱立場live都影咗啲仆街警話，呀婆，你年紀都唔細，就嚟死，仲咁多嘢講。
Respect needs to be earned but the police have torn this image and reputation themselves.
Don’t blame for everyone hating them.

唔好侮辱班精神病人，人地都冇佢地咁喪心病狂。呢班賤畜等天收

香港人仲忍到唔掉鳩幾個燃燒彈落去真係抵撚死

我P牌一日只係開到一個POST，麻煩手足認同請幫開POST

811爆眼812入機場

101實彈大鑊過爆眼但係102縮番入老母個閪到？？？

SORRY我做唔到

單純罷工罷巿係推動唔到大家做，一定要有目標

就算唔係機場都一定要有一個目標

但我唔覺有任何地方比機場好

有無諗過點解罷工攪唔成？因為有得番工既年齡層並唔係感受到前線最深刻痛楚果種階層

你可以話機場送頭，但係唔該比第二個方案
認同請轉發同埋推

屌你老母

真係弱智架喎

唔抵得人地食野呀？
返大陸食元素週期表啦

鬧埋藍屍啊

大家誤會左
玻璃有反射

屌佢老母！ 死黑警！

除哂D裝備再講呀嘛,今先型夠威架屌你老母垃撚圾

喺米市民出街都唔撚俾日日戒嚴啦

藍絲只會表示理解警察的憤怒
仲會話阿sir我體諒你 辛苦哂

佢自己咪社會垃圾

推。

佢發咩神經??
入面D人食野都屌??

我都覺得佢講得似廣州話

推 屌你老母臭西

好撚肯定係take左野

相信今日大家除左淚水，就只有忿怒。
我睇左好多好多好多次個學生中槍既片段，真係好心痛。呢件事唔可以就咁就算，一定要推上國際。

我希望大家可以花少少時間send一封email去美國名嘴talk show主持人Stephen Colbert，請求佢係節目入面將香港警察開槍、企圖殺害學生既事公開，令全美國、甚至全世界既觀眾都知道而家香港既人道危機。

以下係template一份，歡迎修改/proof read。

（入到去揀Late Show with Stephen Colbert)

Dear Stephen,

We are a group of Hong Kong audience who appreciate your show very much. Your monologue is always entertaining yet it delivers important messages to the world on righteousness and freedom.

“Who kills its own kind on his birthday?”
CHINA.

We are writing to ask for your help as Hong Kong is now experiencing a serious humanitarian crisis. On 1st October, a HK police officer fired live rounds at a young protester’s chest. This protester is a high school student who is currently in ICU with a critical medical condition. Here’s the video footage:

As you can see clearly from the video, the moment the police officer fired a bullet at the protester’s chest, the officer’s life was at no risk. The fact that he was marching towards the crowd with his gun pointing at them, instead of stepping backwards proves that he was not self-defending, but aggressive. The shooting was completely unreasonable, violent and brutal. This is undoubtedly a violation of human rights.

Hong Kong people need your help to spread the police brutality to the world because there’s nothing we can do to sanction these inhuman acts in Hong Kong. Please, you are our last hope. If you believe in freedom, if you believe in justice, if you believe the very basic human rights, please feature this shocking video in your next Late Show with Stephen Colbert.

Thank you for your kind attention.

Regards,
Hongkongers

痴撚左線 你話唔解散呢班人點得

食飯都屌
發展到以食飯入罪？

入面：聽唔撚倒啊

呢單咩事要影人？

老老豆豆 好多人想被罷工又唔敢罷工 幫幫手塞下又阻下

癲狗

我證過好多次藍屎轉軚啦啦
唔燒到埋身唔識轉咋
我屋企已經有一個

全世界得佢地唔係垃圾
你明啦

佢地妒忌姐 揾咁少錢可能five Guys 都未撚食過

警賊先係曱甴

丟 衝入黎丫

喂呢段真係要上國際喎！
對平民都咁樣係真納粹喎！

黑狗仆街死

呢班乜撚野人黎
有病睇醫生啦死黑警

隔住塊玻璃又戴住個豬咀聽到先出奇，不過有腦都唔會做黑警，正常發揮

除套gear 講多次？

無撚野呀 當自己邊個

呢段又睇下大話會，點燃樣解釋

係咪five guys得罪咗佢哋

哈哈哈屌笑死我，啲人心諗

因為有落地大玻璃俾客望住哂，而且外國公司一定唔會係藍，好多手足入去避風頭

唔好影衰弱智人士，呢堆嘢非筆墨可形容！

今晚係大坑道都有顛狗係衝鋒車對住等車既人嗌垃圾

癲成咁 真係好難相信佢係人

食屎狗黎架

黑警連垃圾都冇得食,等返大灣區食樹皮

食飯關你撚事咩

毅進做嘢唔使你教

完全失控被害妄想症，當全香港市民都係敵人乜都睇唔順眼鬧一餐

.

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

笑撚死
自己又唔除 頭盔

求片

屋企兩隻都冇腦 我放棄文宣佢地 不過有片可以留俾自己share會幾好

CTRU

Sorry 我向特殊人士道個歉先⋯
呢d警渣畜牲都不如！！！！

點解睇個側面咁撚似自由閪嗰個速龍？

成班黑警淨係識覺得全世界同佢作對
點解可以咁撚on9唔用下個死閪腦諗下你份垃圾職業家下係幾咁黑人憎先會咁